事到如今，我地係咪應該放棄五大訴求？

社會好混亂
警察又唔幫市民
黑社會又無差別攻擊市民
夠喇
不如我地放棄五大訴求啦好嗎？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

推

放棄啦

變六大，加個警黑落去

我無野講

你加密係唔想畀咩人睇到？

不放棄，不分化，不割席，保護記者，保護市民，

冇嘢可以阻到我地
琴晚嘅事的確係可怕
但今日我地放棄任由呢個社會荒旦落去
下一代仲點生存？
五大訴求 缺一不可
終極目標 人民自決

直接講明香港獨立啦!
之後果D自己獨立自己搞啦

一定要堅持！！！冇得退！！！！

認同請幫推

Push

你要唔要再開過Post?
我驚有好多銀髮族冇account睇唔到

已開 幫推